其實做PTGF好賺啲定私影好賺？

想挑戰自己

會窮

ptgf

肯定ptgf

見到人哋好似好風光
Btw冇諗住做

點解？
假設前提兩個都冇性行為

私影要影性感先賺得多
普通私影正正經經影相其實擺Pose好撚攰
但係Ptgf no touch食餐飯已經搵多過普通私影

唔覺喎

利申唔反對私影同PTGF

How much?

事情先聲明先PTGF同私影唔係雞，唔該唔好詆毀人

ptgf唔肯定 普通私影嘅話$100-$300/hr
內衣泳衣就$300-600/hr
半裸$800/hr 全裸 $1000/hr

但係專心擺Pose嘅時候係好攰
影戶外太陽曬正勁刺眼熱到死都要笑得好開心咁樣
冬天凍到癲又係要好自然咁擺Pose
要影出黎效果好要Keep住做運動同控制飲食
仲要識化妝識襯衫識擺Pose
擺Pose唔係睇落咁輕鬆
例如坐低嘅Pose其實patpat唔可以坐曬落去 只可以坐三分一 翹腳嘅時候又唔可以翹落去 要定住隻腳少少凌空咁
聽落好似無咩嘢但係一個動作可能你要Hold好耐
其實係好攰嘅事

至於衣褲額外服務唔係認真嗰種私影就無人介意你擺Pose擺成點 個樣生成點
不過如果唔係影相嘅 咁呢個活動仲定義為私影咩

有唔少連登仔以為私影包埋sex
Btw多謝絲打解答

話明私影即係私底下嘅影相活動
Sex就即係SP，牽涉錢就即係做雞
好難明？

之前我開過post,班友一口咬定私影係雞

佢地想凸顯自己唔識字啫 無嘢嘅

大家都係做雞 有咩分別啦

人哋唔係雞

咁係咩?

雞係involve性行為，拖下手或是者影下相唔係雞

郁啲話人係雞
PTGF同私影根本唔係雞

Ptgf一定唔扑野咩？扑完野唔收錢咩？

但唔代表全部PTGF 都involve sex呢嘢，Well!夾硬加雞喺PTGF 係唔make sense

唔識屈全部PTGF有sex

其實有著衫
不過地點喺咪studio